閪啦, APPLE (ZH_HK) 已經開始用簡體字

學好D 普通話啦大家

就算用簡體字都可以用廣東話黎讀

快D移民啦

會唔會太on9

佢係咪大陸上先係咁

當我冇開過POST

唔好推 THX

好呀

唔理真心定假膠
照屌左先

推

唔好推啦

做人太柒會俾人見到㗎

千奇唔好推

viewlocale=zh_CN&locale=zh_HK

學好D 普通話啦大家 [/quote]

[/quote]

人柒人閪天不欺

應承你 唔推！

DLLM一個二個有無人性㗎？
推L夠未？

重點係！睇下佢地坐咩車！

雖然唔係同一架但都係豪華房車！

Logan !!!!!!

戇鳩

知道

唔講咁多 即刻搏咀！

睇黎樓主首先要學好D英文先

OK

好波

弱智人士咁慘，應唔應該恥笑佢？

一百年前已經開始用英文

香港已被日本佔領

學好啲 日文啦大家

柒撚到

好

Ok，我唔會推㗎

5毛

不能只有我知道樓豬柒左

唔講咁多，即刻閪啦

咁大件事 推比其他人知

屌樓主好柒

我唔會推po的

咩事

事實蘋果野係多左大陸野 ( 市場大, 無撚計. 同埋肯定好多強國人入左去做 )

講 book 班蠢才, 您有心就實名制 book 時落命同身份証最後四個字.

不過蘋果既香港本地化都已經做得好好, 起馬 Siri 識下爛 gag. Google Assistant 講廣東話未?

同埋Apple好多product page都有專為香港再執一執用字，同支那，台灣用字都張分別